## Yandex map accidents parser

Настоящий проект создан для поиска аварий в г. Москве на картах Яндекс и накопления результатов в базе данных (например, PostgreSQL).

### Алгоритм

1. Selenium webdriver

Делаем и сохраняем скриншот с Яндекс карт автоматически.

2. PIL

Обрезаем полученный скриншот таким образом, чтобы изображение накладывалось под ранее созданный шаблон (**см. п. 4**).

3. OpenCV

Ищем на полученном выше скриншоте отметки об авариях, используя совпадения с шаблоном ![img](scr_temp.png).

4. При обнаружении совпадений в п. 3 накладываем координаты аварий на шаблон карты, в котором каждый из районов распределен по цветам.

![img](region_dist_color.png)

5. Сохраняем результаты в pandas dataframe и передаем в базу данных.

## Результат работы

![img](result.png)
